近排嘅殺人事件可能係弱勢人仕向強權者嘅最後反擊

每個人都好似蜜蜂一樣
有一支毒針，不過一用就要同歸於盡
弱勢人仕被壓搾到一個極限寧願同人歸於盡都唔想再忍落去
係體制內無法反擊唯有用體制外的手段
希望各位當權者包括領導，老闆，上司以至一家之主。你地只要放低小小利益或面子就可以幫到佢地好多，呢個唔單只係對弱勢社群嘅幫助同時保障你地嘅人生安全